[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1987)

開po啦

Too slow

入波啦

水手半場大有無機

松鼠加油呀

全北入未

買左甲府x松屎

Same

甲苦快日

再挽手一次我屌你老母呀 搶1001又唔撚開po

日乙快撚d狂響

紅牌

甲府水戶入一球 做下一push up 快

維他奶 半和細波

北海道9.5b拖左甲府 歧阜半大

一次響2下

甲府入未

甲府比人禁住當雞屌

北海 黃蜂

北海大船同尋晚馬體會又一撚樣

日假

全北

仲要輸幾耐 細注中曬 大注仆曬街

甲府唔入比人入啦

gifu半大已死

先出一發 點夠喉

橫濱 首爾大波

松鼠求下你cup

松屎出下力啦 唔洗爭升班咩

千葉市原 1-0 德島漩渦

松鼠gel

甲府馬上同我nba

抵你死喇

連登預言家
松鼠同甲府會反杯

日本波半細簡單到

甲府同松屎反cup啦屌你老母

阿德來德聯近8場未試過多個4球，買3.5細當收息ok?

gchi

三神加油!!!!!!!

食撚滑wo ching

鼠12m!!

跟佢試下
見呢個尋晚幾旺

琴晚唔記得邊個話狼隊連續8場開細
之後

水戶goal

goal水戶 炒佢老母啦

水戶2:0

松goal

goalll 加油阿松鼠

1:1！

水戶咁勁既

水戶甲府整多粒

垃圾甲府

屌你老母甲府

松鼠贏撚硬gel

水戶好正氣

仙台個守龍勁到

大分三神咩環境呀

嗱 甲府入番粒 2:1完美劇本

我囉
利物浦8場連角細
狼隊8場連入球細
阿德連8場唔過3球
就黎開個po出8場連開系列

北海道禁屌到入未

金澤既極限已經到 係時間到我松屎發揮🐿

甲苦屌你老母正一賤種

日職冇即場角
狗會仆街啦

🐿🐿🐿🐿

咁知點買鳥

日本波鳩買角大都贏

日乙第8-20名都無野好爭 都唔知踢唔踢
終極假波揾錢

針到個人好攰
訓到而家 岩岩青爐出左馬水
睇路

😁😁🐿🐿🐿🐿🐿🐿🐿🐿

閪車又撚手足

重心和富大埔

咩事

跟住降班果兩隊都九成救唔番

1-0

我車!

我唔知架…我仲係度睇緊

澳假幾耐會開一次大波

首爾
橫濱

北海道快撚d入啦

61-75mins 到了

黃蜂生性好嗎?

松屎中出到金澤兒孫滿地 一地松鼠🐿️

就係呢期太耐無開 有d驚

追阿德盤

日乙班仆街唔到識入波就踢入自己龍啦好麻

甲府係咪未食飯

Bee 88'之後先睇都未遲

追和得唔得

甲府賤種黎

阿德今次得唔得

三神

北海道6666666

廢車正氣到

我車勁撚到

甲府連入兩球plz

北海道快撚d入

北海道777777777

甲府唔入比人入啦死賤種

三神起腳味

車！勁撚到

3:0

我車

全北汽車 3-0 蔚山現代

車正氣

廢車好撚勁

Bee 松本

日假呢d賤種波 成撚日唔入波

全北輕鬆

北海道識入未 得個屌

開盤嘅場數全部未入

鼠上呀 求你贏

黃蜂讓乜人?

松本山雅 1-0 東京綠茵

咁玩法我個單雙過關咪仆街

想要水手 但水手個種廢

又中

牙德角球又係咁落

想要水手

屌 比多粒啦水戶 唔好收油

贏到我買你波衫

差你bee

決澳假係好難預測

松鼠

北海 bee pls

甲府班人hea到贏緊波咁

有冇all in水 琴日針左10k
阿德盤穩唔穩

今日日乙全世界半場細

mama 有冇水

阿德阿德阿德阿德阿德阿德

甲府風林入未 唔入趁地林啦

岐阜大波jump

屌你一點啲波除左廢車全開半細？DLLM

斷甲府 屌

一定得

松鼠入？

亂封

？

屌你甲府快攻3打1唔入

有無不死鳥 支持者

松屎快絕殺

365每十分鐘都封一封盤 你留意下

8CCCCCCC

上半大車？

仙台9.5可以點輸8c

澳假買邊隊盤？

水手

盤係金澤 松鼠手足其實唔洗嗌

馬會話水手主勝

一場半大都無

松鼠求你入啦

姐喺客啦

屌 最後一分鐘買，話賠率轉咗
再買就封埋

甲府大波針

屌 咁都大唔撚到 散班啦

緩交妹有冇人要？

阿德有無支持

中岸水手 有冇同路

有幾多手足俾松屎撚

唯一一場大波妹？

不死雀半大

bee 入味

馬會開到阿德win緊咁

不死鳥fg. 半大

做咩唔要阿德

阿德刷角機？

對上作客都1係小贏一球

中岸小狗有無連登仔要

日假針左兩場all in阿德算 得就得 唔得就算 有冇同路

水手盤 2.5/3大

我要左

中岸小狗 2.xx 我唔信狗會咁益人開上盤

馬會既野好難講
希望中岸生生性性

話說超人唔見左了

求水手 link

4/11/2018
1. 海南之星 ✅龍城勝將 ❌易勝相吸❌
2. 萬事叻 ✅飛雲騅 ✅頌賞❌
3.潮洲小子 ✅有衝勁✅

水手刷角機

啊德角大？

888888888888888888888

唔講盤 講實力 阿德贏左成條街

2018 阿德得唔得

人妻王子正選

支持 不過期望不大

北海禁屌都未入到 bee又肯入未

到底bee憑乜讓人

東京cup 未

阿德有角未

媛交妹goal!

不死鳥

首爾快456

Lm

垃圾雀

Me

求你了東京

有無人要左fc橫bin盤

啊德goal

阿德1-0

琴日都話阿妓仔不敗

水手 我屌咩

阿德GOAL

中岸水手 0-1 阿德萊德聯

阿德一定得

德

呀德

因為勁

入多球

無留意水手同阿德 呢季刷角？

GOODWIN 入波

狗會話主win 大家知咩事
利申 冇買盤 等走地

方場

中岸水手 (主)0 : 1阿德萊德聯

邊

水手與阿德

好想要人妻

澳假

阿德比多球

北海13次射門5中都入唔到波

好似喺巴打你提我

in 水手 i trust

係

Goodwin 好似上場射爆悉尼咁 繼續入pleaae

無角

大分三神唔入波 點做大分

Goal

大分踢緊養生波？

屌你老母小狗

買水手盤既
不如依加買哂主勝和波好過啦

唔屌唔得

小狗cup佢啦屌你老母

屌你老母錄音

差北海道

日職肯入未呀

町田快日黃bee

阿德ng

阿德入完怕佢死守 繼續攻啊

無人買角？

町田入波未

北海 黃bee

0-2

水手完

阿德夠正氣

屌你 橫濱追和啦

阿德 好波

啊德一定得

阿德 勁

半大cashed

0:2

中

水手快到 咁快輸？

goodwin勁到，呢球助攻

北海肯入波未 一球就夠

係咪有得cup

今年到德仔威威了

水手易到

不死鳥贏唔贏唔到呀

阿德ng
阿德第三球

想跟

留了

出左北海道角大

橫濱對家易到

派我

10.5s 2.00希望頂到

派？

屌你老母中岸小狗

不死鳥半客cashed

咁易嘅

差d0:3

好彩有注大波

客其他

橫bin快追和

阿德連悉尼都贏到 點輸

北海 bee憑咩讓人

我

FC橫濱 1-1 大分三神

1:1

東京

睇live 水手連波都掂唔到

大分真係垃圾波黎

屌 垃圾三神

澳假主隊條後防喺紙板人

角大已死

狗會真係 最後一刻改賠率，system廢就咪做啲咁嘅嘢啦 大分冰呀，唔好大波

叮田

又真係幾易

bee 北海入未

支持
買左下盤岩岩心臟病

BEE GOAL

Bee 1:0

禾bee

蜜蜂仔

札幌入未

3點點買好？

如果有睇上次中岸場波 再睇埋阿德近況
就算唔買阿德 都唔會買中岸
簡直歷歷在目

屌 我買唔到
Bee x全北 x大分2.5
唔好開到

垃圾水手

條飛一定豬半

差北海

放心。bee唔會開得出

叫緊糊:

仙台4黃

北海道三神幫幫手 ...

支持 但bee會贏

全北串札幌 差你呀

大分畀人cup鳩埋

垃圾山神

橫bin Ho ball

on9 bee

不死鳥半大ok?

町田goal

上呀阿德
入多球

半客

橫濱我愛你

allin啊德 Ng

橫濱cupped

但無角

bee

舊城炸

why bee.

仙台頂實

千一球到尾

上次bee主場又係咁

札幌 射波都有穴位？

想問下琴晚有位ching話派200$
係咪走左數

札幌goallllllll

水手 3rd goal

假

即失

北海

Fake

派$通常都係反手ga

bee仔點搞

町田受讓都買對家 到底人類要重覆幾多次錯誤

真

Fake 定點

bomb

真goal

真係入左

不死鳥追和ok?

橫濱咁入得

10

走數 係咪會記名

大分三神

康兒

全北 札幌維持比數到完場

金澤
橫賓
阿德

全北果場開始nba未 3:3召喚

姦殺多第一球咁都炸 縮開咋喎

町田

bee同三神
屌你地老母

完場指定金句阿德全隊空難，打少個都比人cup

Bee

個劇本改都懶

淨斷三神

仙台追和ok?

橫bin極速3:1

BEE 下盤日

我屌你老母札幌輸乜鳩12m

Bee 輸啦，難得見一隊輸條氣咁順

仙台？

仙台堅離地

仙台炒12碼

北海道半8全9？

你老母啦差東京呀

。。。

屌

三神廢撚到

唔好啊......

水手半場入返粒先

屌你老母不死鳥水手

bee追和 俾半格ok?

求1c

買澳假角大係咪可以跳定先

水原ok?

不死鳥唔入比人入啦 屌你老母西

我幾時有話買到大分
你返小欖宿舍未

我北海道9.5 x 水手 10.5s

仙台快d和。。。 4x1差你

戇鳩bee

仙台求你

橫濱開罰球係邊個 出到幾靚下兩球都

同求！

下場先啦

不死鳥我屌你老母

仙台刷c就追和，快上

下場

不死烏半客cashed

仙台x町台 2x1 jump

田

仙台9.5驚險cash

北海道1.78 大大力gel！

北海 bee 2x1 jump

dllm 三神 on99
鳥棲加油!!!!!

不死半和ok?

gel

3點護級大戰要買角大鳥

bee cup ok?

人妻落飛

6仔

千葉大波傳說已成過去

嚇死

垃圾雀咁都開唔到半大

仙台和到 今日戒

可以繼續玩了

場場都下盤你都屌左場唔中既

本來唔信仙台 但揸緊車買撚錯左 屌

其實我冇買 我老豆買咗 幫佢嗌

bee追和ok?

仙台我屌你老母, 邊撚個射失十二碼

所以角大都唔抵買，半8要叫到82分鐘先gel，弱智

其實幾時比咗12m 無睇

3:00有冇心水？

1500鳥棲係咪穩了

伊巴果場
咁廢都讓半？仲要排名第3?

淫妻

角細

仙台入到 一季球迷

仙台！ 啪啪啪

FC 江原 第一隊入球

仙台咪撚入

尋晚屈仔夠平手盤

100%既波

日本下盤王

仙台快撚啲吹雞

千葉on9，咁都無大波

仙台屌你老母 搞到我老豆斷一

狗會快手派半場，買3點

北海道blacklist

5-12-13-14

Mama今晚德乙有冇水

blacklist對家

針

1500 鳥妻跟

讓半一得唔得踢呀

斷撚左bee

小器到

無人買samusung?

收到風1500 3場都無龍門

剛殺多完未？

長期角細？

我無買架講明先 我老豆買咗

人妻盤 2.5大

人妻9.5角1.68，個frd 係外國用當地投注
有1.91

有冇搞錯

不過我老豆買仙台又係on9

係咁架啦

搞撚錯

咁買細

1500鐵佬fg

阿德ng仲有冇機

不過差咁遠通常開到

真係好慢 江源又買唔到

屌 買唔切人妻

係時候買水手3:2
26倍

恭喜你 可以慳錢

水手下半場應該咩都無發生就完

雲加gel 阿德
快d補和同主cup

Sor law

買 1:5 0:5 2:5 客其他

佢今場中

即場8.5大？

不死鳥cup啦屌你老母

tick

人妻睇死都係和波

CLS，冇場贏

冇錯

兩隊都就降班 點會和

阿德快入一粒

垃圾bee 可以長追bee對家

留名等睇雲加gel到由tick變x

阿德係讓平半？

人妻Jump

刷角show開始

日本波角b=送錢

三場半和頂住

讓兩球

人妻55波點讓半一

阿duck ng

9.5s 2.1幾正，但算唔買😂

阿德入未

買左10.5b

唔會又係03劇本掛

水手班前鋒真係好廢 平手離場

冰C 無柒頭

真係03

0-3

04得唔得

2018阿德繼續得

水手 0:3

諗起都好笑 水手係大船

2018澳假冠軍-阿德

澳假 咁都入到

cls

收蚊

阿德讓兩球

阿德 正氣

個龍甩手

阿德ng
阿德第三球
水手第四球
FC江源第一球

龍門收左錢

條廢柴打左成晚飛機

應該冇7頭

阿德入多粒

水手第4球支持!

阿德好勁

媛交妹鐵血防守呀屌你老母

有var唔睇？ 澳假

75分鐘前準備收$

媛交+1

假撚到仆街

屌你老母全南天龍

冰封角球

9.5b

屌你老母不死鳥天龍肯入未

費托奸巴爹 費托奸巴爹

水原又撚手足

買完人妻都覺得冇信心

澳職仲有一球？

屌你 贏3粒都刷角

羊1球

冰C呀 dllm

all in 9.5b 穩！

人妻禁屌

阿德3ng
鐵佬fg cashed

阿德4ng

睇盤路似贏到 放心

禁屌 但冇角

澳職快屌多四角

人妻成日都唔差
係輸波啫

輸3粒仲攻 dllm

人妻勁就係勁在唔洗刷角都贏個下西利

快半大

攻呀 繼續入

要破蛋

8cc

水手個種廢 點攻都唔入

蒜鳩掃啦

9ccc

9CCCCCCCCCCC

9c

澳假爆角太易鳥

咁有咩用= =

差3c

冰到完場 okay?

9C 0:3 快完場

10c ready

快啲三連角

9.5s 10.5s 咩好似好抵話

冰C

澳假去到幾角左右完呢唔知?

角角角

13

11

半場有 8.5 9.5買
冇死錯人

水手比返球面子波啦

Buy咗9.5s jump得

廢鐵1-1

三連角快

9c完

頂實

快啲爆角

有冇人要今晚的馬模？

爆咗我8.5s就唔刷

停C了

準備10C

1:3未

屌你老母不死鳥天龍

應該10c 爆 9.5 屌

11.5@ 5.25

Allin主ng+no ng

不死鳥廢到和都追唔到

冇盤

澳假入多球啦 3球邊夠呀

俾多一角

補時一定有角球

可能10C都冇

刷角

刷啊

冰多10 mins
幫幫手

停左十幾分鐘C
molamola

阿德比多粒

水手

應該9C完

人妻點解半場都要補咁耐？

No ng/主ng

9.5細 頂住

9.5B 係咁落飛 都估到有古惑了

應該會踢得好小心
唔會有角

澳假都有得小心

不死鳥難逃一死

水手空龍唔入

協議假球

0:3 即刻吹雞啦

補時三連C

補幾耐

開1:3ok?

+4

好

你真係好撚on9 乜撚野踢得好小心。。。

絕殺

咁都加4 絕殺時間

學到野了

無入球

垃圾又差一角

鳩射

巴基仔又有重飛

9.5s 奇跡頂到

0:3 9c ft

唉 on9

9c 奇跡收銀

燈到

得100蚊係銀行戶口可唔可以轉帳入到馬會

喂柒頭出黎回應下啦

最少300

好似轉出黎要300 入落去唔洗

以後一蚊不買澳假 輸到仆街

澳假真係所有嘢都控制得岩岩好

星爺派派

死都唔開3.5大 阿德萬歲 百病纏身 全部斷手

水手9.5s驚險收錢

輸到傻撚左琴日, 柏g 追大波, 德乙買唒角大 輸撚死

3.5細頂左好耐

👍🏻

1800 山口盤?

淫妻快啲色誘食睪丸

綠雞

人妻肯入波未?

主唔受讓

1900 伊巴 讓第3 係咩玩法

4/11/2018 田草
1. 海南之星 ✅龍城勝將 ❌易勝相吸❌
2. 萬事叻 ✅飛雲騅 ✅頌賞❌
3.潮洲小子 ✅有衝勁✅
4. 十分酷 ❌鑽飾神聖 ❌共創更好✅
5. 請跟我來 ✅無價寶 ❌最佳禮物❌
6. 錶之寶寶✅ 財高八斗 ✅薈力之城✅
7. 歡樂之光 時時精綵 鷹雄
8. 睡眠大學 怪獸剋星 佳知武仕
9. 神威敖翔 魅影揚飛 邊個邊個
10. 環保動力 皇龍大將 好運多贏

分享埋後面心水 祝齊贏

鷹雄p

今日啲動物隊死撚曬

淫妻快入

支持

Easy

馬仔買十蚊先中

綠雞x伊巴，鬼盤2x1支持？

人妻要Jump

派錢

客派錢

頭先斷撚左bee 想贏返場日波 綠g可唔可靠

客真係派錢

人妻入未啊屌

人妻生性

比人禁屌

人妻比住半格先ok？

想穩就買7點客盤
6點我就鐘意綠雞

我的妻

水原 人妻加油。。

依家都7角 冇難度

7點艾拉維斯?

人妻有冇咁撚廢

2粒快啦

黃牌有兩張

怪獸剋星 P

goal

再上 比多球我！

人棲goal

屌人妻冇即場冇得補
好撚驚

30分鐘入2粒冇問題

人妻比多粒

買左長埼

好撚驚啊 屌

我的妻加油

有幾多巴打買人妻 一齊集氣啊

入多球定下驚先

定wo 最衰冇即場 想一棍打落去w

上 人齊

三星cup未

水原臭閪入波未

巴打都有買？？

屌你老母失敗演

長皮

天龍

今晚要伊巴對家

成功丸要降班了

天龍失敗演仆街死啦

三星針

水原好波！大波終於收

水原個種柒

人妻似頂唔到尾

1:2 頂住

冇買人妻 希望佢唔駛降

天龍fake...

法國ching買邊隊都豬

佢長期屌波姐

見過好多次都係屌緊輸個隊

屌今日剩係贏小仆街
輸水手不死鳥天龍失敗演

試下出水

人妻入多粒比我定下驚啦

水原大波cashed

你出俾我

好，呢期都keep到七 八成中

一個下午就1K 水手BEE

人妻快手入多粒定定驚

唉⋯得半格

針

日假又停c

外圍盤綠g開低水位 狗會開到2.1幾咁高 派錢?

王子入波未

屌你老母 點解買唔切人妻

人妻個龍上晒身

唔係 外圍都係岩岩轉平手咋 馬會不嬲手腳慢d 睇定d先

一陣辛尼特深盤又出黎害人

天龍個種廢
以後買對家了

屌咩連續三場開上盤

長期成goal丸

12m未

河床

上場頂左成場先得半格

全北派未

7點艾拉維斯係咪all in得

天龍on9

第一次賭韓仔？

今晚8點

綠雞串艾拉allin

幾個月啦

山口

一陣照舊 練心90分鐘 走盤

今晚打埋邊爐再checkcheck

艾拉維斯受讓有兩倍 仲要個勢咁好
睇路

尋日屈仔有板你睇

安曼對家贏硬

講起屈就嬲

睇左李城

唔想買韓假就係成日遲派扎住啲子彈

買左

今日所有動物隊都死曬 大家睇路

伊巴降班膽 未驚過

鳥🦜

佢係岩 唔計

人妻ng絕殺佢

駁唔到

人妻 頂實

屌點解今日咁難玩 未輸過

成功演j2見

頂到半格

針

得半格

又一場9.5s驚險收錢

針
掛住出水比人 自己買唔切人妻

預額外錢買韓仔是常識吧

想g

就嚟跑完先講

6點轉平手未

跟左兩日, 暫時幾好

跟

得澳彩係平半

Guned

想跟但買唔切

1800仲未轉平盤

隻4後追第4

跟左4 6 13

9場跑咩

綠雞汁返

人妻贏個半格錢又無左了

綠g未轉盤 7點艾拉穩d

狗儲死都唔轉平手盤， 唔通山雞⋯⋯⋯⋯

我會屌埋fg

屈仔 bee搞到我串唔到飛 唔敢再串

綠雞必敗

岡山w?

咪中law😂😂

山口 艾拉 2x1?

山口大波會唔會穩啲

買左大

唔會
1球起2球止

馬會唔轉盤 想skip 1800呢場

100%

同路

我預測
1：0
2：0完

明亮9.5s，=10c ft？

好運多贏w

我今個月生死靠山口組la

山口呢場馬會唔轉 同澳彩一樣開平半 澳山口開高水

山狗組

澳都係 72水ja ma

6點 主不敗

綠雞
山口

講錯 綠g先高

和都ok

我山信念

G持 今日動物隊都要死

準你輸半

唔係雞死就係我亡

出6中6
6.半和

垃圾bee 搞到好想買1800贏返

高蛇係咪又全中

爆冷 啪啪啪

支持主輸半

噴精機超重心

風

時中時唔中
50%啦

半大

呢注唔中了

食m記了

電法

收到風3:3

晴天之國

岡山綠雉 [0/-0.5]

角大100%

綠g

主勝

就你 執你二手薯條食

山口組

已上綠雞船

殺左我隻環保 差十零米都頂唔住

買咗10 11pq 有2.7倍收翻

伊巴

抵玩過淨買p

客暫時勁過皇馬 馬體會

山口雷

我的雷

伊巴上場連希杭都打唔贏

我直屌w

琴日角大日
今日鳩買角細

岡山大暴雨先岩

張角

電鳩死隻臭雞

角大針

雷公助我

完全支持

即場有無link

臭雞入得未

我的雷電撚死隻臭雞

依場預左兩隊都鳩下鳩下

雷電一下劈死雞！

半場前有一粒

入波味呀屌

中位數之神

行雷閃電斬撚左場波
跟手下盤照派半格上盤退錢

8.5B 2水入

第一球綠雞
伊巴對家

食左藥未

雷聲大雨點小 綠雞win緊

山口組第一球

捐左幾多

我都覺呢場唔係假波 似2隊廢鬥廢 莊家平衡注碼抽下水算
我度唔掂 飛左

無c了 hea緊 你睇下直播

伊巴要贏

山口雲加又要左

半場0:1
完場1:1

屌 買撚左fg

兩隊無野爭 仲要日乙 仲唔妹到仆街

依場兩隊出黎交下戲姐

山口12m

如果唔係明亮要左s，我就推落去9.5s

澳門降盤 365升盤 信邊邊好

6g

我都睇啱s... 而家等仍跌多一兩格入大算

買6.5 6c ft
買8.5s 9c ft😂😂😂

信我啦
半場1：0

雷公助我！

dllm

365之後會降番平半架啦，得番易勝半球盤

發完夢未

半場 1001膽

識買了

綠雞1-0上半場

6g 346黑社會

岡山禁區yc

半和 其他唔理

下晝間間都升做半球
arm arm 睇 跌返曬平半
鬼鬼地

要咩，感覺初盤唔一致就有伏

尋晚羅馬角球派咗未

支持呀道成為日乙神射手

山口踢得似樣啲 主隊gg

5-5頭一百抽20個派100

真係得返易勝半球

綠雞第一球
伊巴對家
拉素 13C+

今季季初同小野瀬康介勁到

跟住就睇澳博水位同馬會水位啦

綠雞等緊7.5入角大

1:0 黃牌

直屌3000 客勝 有信心

山口fg係咪死得

8.5 b

係雲加要了

覺得得半格

好想入7.5b

7.5b 都唔想要

黑社會食硬王雞 easy

識野

冇角學咩人踢波

7.5 再入角細

山口禁屌

食硬霸王雞